核聚變又有技術突破

真係好羨慕德國N展仔

香港有得做衣啲就好

幾驚係中國突破
你知㗎啦 幾危險呀

做到輸出大過輸入先講啦

我認我真心笑咗
因為不能認同更多

香港做N展？
做黎做去咪係d下欄野
永遠上唔到去呢d技術研發

Civil, mech, ee, bs 黎黎去去都係呢d
所以香港講創新=0
根本咁多年都係食老本

德國人不嬲屌炸天架啦

屌乜撚嘢炸天

財經台乜野核聚變呀, 痴撚線呀你?

( Show Blocked User - 粉色底褲 )
屌你老母炸天

閣下介唔介意講下你想up乜鳩

到時會告個太陽侵權
一個中國只有一個太陽

能源同商品價格，環球經濟冇關？你磁能線就真

d人都坑爹

而我只識DOE=屌

[wow]?

... Ok....

屌你老母
其實大家點睇"屌打"

支持中國反核聚變
核聚變係中國紅太陽既專利

坑你老母

人地讀Science就改變世界，香港地就分分鐘做TA日日想跳樓...

真係活到老學到老，乜野叫屌炸天，00後新詞？